Sony A7 推薦計劃

想搵推薦人

搵左人未？ 係唔係有機就推得

我都想搵推薦人，pm me plz !

hardnic1025@gmail.com
Pm 搵我

同求受薦人，有無新買機既巴打

巴打我今日買機，可以互相推薦嗎？

tt_0721@icloud.com

上面呢條係推薦碼，巴打入番sony個網 copy呢條推薦碼上去就得

巴打我整左你睇下收唔收到，可以加我嗎？
baggiopo@gmail.com
thanks

我上星期都入左a7ii
點玩法？

係咪登記完網上保養，佢就會send email 通知呢個推薦計劃&推薦碼？

巴打可以做我受薦人嗎？

係呀，你登記完就有email

巴打搵到人未？

尋日朝早登記完仲未有

如果聽日都無可以打電話去問，另外巴打可唔可以做我受薦人。

12月28號買a7ii
想搵推薦人同受薦人